正式宣布從今以後只有民主黨總統

所有主流左中右媒體、科技巨頭、大學同教育界都係民主黨嘅人，共和黨已經完成歷史任務，以後美國民主黨千秋萬世

極藍：Republicans = Nazi

紅洲獨立
美國從此得返一半

共和黨以後做忠誠的反對黨

向泛民學習永續議會呃下飯食